一人一個點解你鐘意人中之龍

我真係想知
有咩吸引你

劇情
唔計6

打機打到好似睇片咁喎
佢啲片都唔短

人中不嬲都係打死忠向
初初入去玩會覺得好悶

因為有會沉船嘅夜總會

達哥

其實係玩劇情
有感人有熱血有搞笑有刺激

真島

最尾好慘

因為睇達哥玩
真島吾朗真男人
可能因為第一套睇既係0，後尾先睇返之前果幾集，鍾意真島多過桐生

wow wow wow ~

可能我打機比較心急
我同意個劇情係幾吸引
但成日都要睇一大段片
又唔可以快播
一係就飛
咁飛完就完全唔知講乜啦
不如唔好玩

如果淨睇劇情，其實真係幾好睇
熱血，激情，無奈，悲憤集於一身
桐生由0去到6都係逃避唔到身為黑道的命運，就算點樣退岀都因為身邊人而踩番入去，可能之後都會以支線任岀現番

+1

巴打重視遊戲性多d咁人中真係唔岩你

極

桐生

牧村實

場景做得好靚好細致，神室町同歌舞伎町真係好似

劇情
支線都好正

以前PSP有得自己學招式同武功，仲好似有得自己砌combo

諗起人中0個sm女王任務

啲極好正
呢方面6得微波爐極同波餅極好睇

留名分析

好鍾意全部角色 劇情都唔錯

鐘意人中6 南雲呢個on9仔

清美點會結過婚

總結七集嘅優點

劇情主線吸引熱血，充滿男子氣概，峰迥路轉，引人入勝，扣題，對每個刺青嘅描寫充滿寓意，親情愛情友情線到位

敘事能力高

人物描寫非常好，角色鮮明又有質感，猶如金庸小說的武林，人生百態共冶一爐，能夠找到共鳴，自己的影子，9成人物都充滿氣勢，又或機關算盡，好有個人魅力，角色同角色間充滿價值觀，信念，利益上的衝突，有血有肉，描寫啲boss好好打做得到位

畫面感受到果份心機，靚嘅

戰鬥精彩，大部分集數好睇好用，QTE有張力有迫力，極多元化有趣爽快，打之前，打到中段，打到尾段嘅cg做得好激

紋身對紋身命運上嘅意義，例如以前龍對龍，龍對紅黑錦，龍對麒麟嘅韻味，

場景有大量令人透唔到氣，起雞皮嘅場面，除衫好型，打老虎打牛打鯊魚打熊

遊戲技術
充滿電影感，比大量日劇韓劇高質
令人對神室町，蒼天堀充滿幻想
配音充滿感情

字幕
大量深刻對白

明星
所請嘅都好符合劇情，有嗰份氣質

支線有趣，有公關小姐
多元化，搞笑同呼應主線

仲有買咸書

故事吸引 人同人之間既情寫得好 加上達哥玩

叫雞

Gay情

6 on99
冇撚啦啦比遙大肚做乜鳩野
又唔撚交代兩條友點撻著
（打鳩完個記者就會扑野...）
草草了事 比人感覺好趕著要完咗故事咁

角色劇情不在話下
場景真係做到好似置身日本
仲有我好撚鍾意呢類開拖鏡頭

玩緊人中6覺得都唔差，係咪純粹比之前差 d人講到好垃圾咁

冇玩過之前集數，睇過0同1

係，7集都好，只係今集冇0,1,2,5咁好

差好多,你老味,系列完先黎做臭個系列,身為長期FANS好撚嬲!!!!

玩完我想玩返之前個d
btw人中6我最不滿打鬥系統，覺得好單調 玩緊唔食水爆機

三上
沖田
白石 ：p

好似係日本生活咁

佢O咀個樣好正

上面巴打都講曬啲優點
btw 6係冇呢啲優點嘅

有㗎，你起我底，有篇分析人中6講優缺點

6唯一優點係入屋唔洗LOAD,無啦
劇情垃圾
支線無聊同少
小遊戲求其
戰鬥無聊

如果唔係玩下載版,我一早啪爛左隻碟!

無得解 鐘意就係鐘意

白石